發現思維要改變下 唔係點贏大錢

跟連登仔真係屎都冇得食
之前個個追tsla 點知俾人由500蚊斬到仆街
又話電池日。點知條友好似take左野咁present 揾小學生present都冇咁差 作數識唔識呀 話2021 3月等股價升下都唔識
好彩盤後走到姐 唔係我實日日怨婦上身
不過見tsla drop返落400樓下又心動

教訓我地班豬要有獨立思維

炒股太唔理性就會好似5號仔咁

而家見到股價係咁跌就有種恥笑感覺
d廢老嘅身家大縮水

收皮啦屌你老母

睇黎巴打都係苦主
豬到傻左

睇左一段時間連登， 賭仔多過trader。
高手都有， 但始終都係老散集中地。

只要你想 老散都可以玩到菲比斯咁

條碌撚早一日就啪左誠實豆沙包 發佈會當日就take左野
俾連登仔睇中 真係上一秒神 下一秒都變匡智仔

絕對可以

各位 等連登仔怨聲載道 討伐tsla就係入貨嘅位置